【禁室培慾】男子掘洞鎖16歲少女作性奴 檢方指其愛睇AV心理扭曲。猜地方！

一名男子龍某和上月擄走一名16歲在校女生，用鐵鏈將對其禁錮在地下室內並實施強姦。時隔24天後，被囚禁的女生於日前被當地警方解救，疑犯龍某和亦被逮捕。

疑犯龍某和年過五十仍為單身，平時靠客貨車的士拉客維持簡單生計。因長期單身形成觀看色情光碟的嗜好，心理逐漸扭曲、變態，遂產生囚禁強姦她人的犯罪動機。

實施犯罪行為前，龍某和做了精心準備。他在網上購買了鐵環、鐵鍊、電棍、人皮面具和女性假髮等作案工具，事前又在自家房屋地下挖開地洞作為囚禁場所。該地下室空氣潮濕，不見陽光，地面放置一塊木板和一個塑料馬桶，牆面嵌著鐵環，鐵環上鍊接5米長的鐵鍊，鐵鍊上扣有5把鐵鎖，其餘再無他物。

少女被禁錮地底慘淪性奴

通報稱，龍某和挖好地下室後，便伺機尋找年輕女性作為囚禁目標。上月13日，龍某和開車拉客途徑山江鎮時，見到一名年輕漂亮的女生在路邊招手搭車，於是心生歹意，以「搭順風車」為名將該女生騙上車。

開車期間，龍某和謊稱借用手機趁機拿走該女生的手機，引起對方懷疑。惟該女生試圖跳車逃走後，龍某和仍下車追趕並毆打她，隨後用鞋帶捆住其手腕、用透明膠帶封住其嘴巴，再用麻包袋將其套住綁到地下室，然後用鐵鍊子纏住其頸部並用五把鐵鎖牢牢鎖住。受害女生無力反抗，禁錮期間多次被龍某強姦。

受害女生獲救後接受心理疏導

受害女生失蹤後，其家人報警救助，當地警方時隔24天將其救出。據悉已有心理輔導師對受害人進行心理疏導工作，引導其走出陰影。目前，受害女生身體、心理均恢復良好。

當地檢察院受理該案件後，認定疑犯心機醜惡，手段卑劣，犯罪行為影響惡劣。為確保依法嚴懲和保護未成年被害人權益，已成立了專案組辦案。

ans is

湖南鳳凰縣

新北市

中國又嬴

睇AV睇上腦 屌你跟足哂劇情黎做

錯
湖南鳳凰縣

篇文既大意：
一日唔係日本鬼子既教唆
我地中國人點會強姦人呀

你中文一定係5**

湖南妹

慧眼能預視好多連登仔未來
學生妹要加強提防變態佬
尤其係想負評個班

並實施強姦。

估錯咗

第一段兩個keyword已經ip都唔駛check

疑犯龍某和年過五十仍為單身，平時靠客戶車的士拉客維持簡單生計。因長期單身形成觀看色情光碟的嗜好，心理逐漸扭曲、變態，遂產生囚禁強姦她人的犯罪動機～

個密室應該整好d, 抽風設備、冷暖空氣都要有，潮濕會令細菌滋生

求少女心理陰影面積

真係咩中文黎

仲以為中國台灣新北

有冇ff 埋條女係淫娃
好enjoy

謭時謭日本啲AV 越黎越正，開始啲FCV 都有sm 片

仲要無碼

HK01

強姦明明動詞嚟 真係好撚戇鳩

實施強姦

政策咩，實施

好地地強姦，就變成歐式中文

呢次真係唔關歐式事 係共式中文嚟

垃圾01記者連中文都fail 抵俾人炒啦

中文攞U都做到記者

行文用字本身已經無講究，宜家直情累贅，句子有沙石

實施強姦

中國人點解要睇日本AV？

實施犯罪行為
兩個字：犯案 就寫完啦

呢type應該叫肉便器養成？

湖南果然地靈人傑

實施強姦⋯⋯？

其實點樣東窗事發
外國個啲 一鎖就鎖10幾20年先比人發現

第一句睇左勁耐先明
原來疑犯叫龍某和

冇女就會咁

大陸多閉路電視?

新北先冇空間做呢啲～

新北人人有閪屌，係世上最接近共產主義的性地。

睇字都扯左，我係咪心理變態

我見到好多未來連登仔

之前啲蘿莉控唔係反禁戀童物品嘅
岩啦

我睇到中間先知佢叫龍某和

台灣好少呢d題材

唔係我有乜徧見，我自己一個人自由行過湖南長沙一星期
個度俾我感覺 ，男人唔係好使做野 ，好多都好似游手好閒 過日神
同埋女性又好少
有既可能都係年紀大d

你應該 已經成了字魔～

女人出晒去做雞